［動物臺侍奉部01］我從絕望看得到希望。

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
由學業甚到日文學習問題亦可提出

情緒：屌你老母早洩狗，我屌你老母，你老母俾狗屌啊

You 美雲

yes ar

Testing

美波ya

有冇開galgame討論

on9

Rubbish

留名，用ipad上

其實有冇網頁版

應該冇

邊個打邊個

hi 大家好

又玩funson

已向方丈repost

唔鼓勵兩個姐

垃圾神父又玩funson

你係？

咁多位大佬
你地邊個打邊個

我係美波
樓主加隈
綺麗=花澤=神父
其他一樣名

好似係

屌你老母 唔好老屈

Yamaha係美波
苗木誠唔知

咩事

咩老屈

你係高登叫咩名

綺禮

垃圾神父

對唔住

我id 679
好彩唔係689

收到風 星哥用安撞開唔到ac

邊個咁撚on9抄名

所以咪叫你地係個邊唔好講呢邊內容
廢時唔明

明明高登個邊都冇咁多人

笑撚死我

funson 係唯一可能

咪係😂😂😡

小直bb呢

收皮啦 抄鳩me 名 真心angry

😂

點先有咁多ac🤔

最簡單，邊個影個高登名上黎就係真神父

動物台一個新番post都冇

你指邊一類先
btw呢到個綺禮_好撚督眼督鼻

我都信佢唔係你😁

神父好慘 又比人玩

見走左黎呢邊 唔會比人bam
有冇人想學 開多幾個高登account方法

有五個人以上想知 即講

屌你光宗

想知

垃圾👊🏻

咁十年星仔點算

兩邊走住先
我諗好快有andriod版

新人報到

你好 我係光宗小天使

我以美波身份呼籲
因為有幾位會員都冇ios設備關係
極唔重要既野或9up推post呢邊都冇問題
但有野想傾既話請上返高登
直到android/web版出現
感謝

你好😂
其實係咪所有人都睇到whatsapp icon

yes ar😎

🙆‍♂️

我地暫時最多回覆係呢個post

Hi all

haha funny

成班人9up梗係

我左android 右iphone

有傻仔左右都係iphone
唔開名了

你好啊

又玩funson
邊個黎快d認左佢

我係yamaha

之前打錯email名
但竟然入得返呢個AC
唔洗用Yamaha了

你條撚頭變相有兩個ac啦

訓教先

你咪扮少啊

早抖啦

早抖

個個都一堆funson

玩分身出去玩好啦 係自己post入面唔好玩

話說有冇1001

你地渣fit

應該有
有post爆左1001

屌

報到！

New people John ok?

welcome to chaos world

肥達

歡迎

long time no c

LIHKG Android 版本將於今晚或明晚推出 (好似係)

好想快d齊人

團結

沉得幾快

我地聽哂你話

肥你老母！

Real

Hi

星期一test graph theory
難到仆街

我數學阿sir都係hku math
好勁 諗野勁logical
不過佢禿頭

屌哂你地屎忽

依家差十年同星Ching only

依家電話上唔到高登

林生開始ban宣傳LIHKG既人

博士最後點開ac

你上去高登問下佢

佢面書話修復左check返垃圾郵件有

老表

呢到人少少 教下你地點開多個高登account

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

咁你每間電訊商 都會有個email account比你
而呢個ac係可以比你收發email或開高登ac
而你只需要打上台 同佢講 要改左個ac名
佢會問你點解
原因就不外乎怕洩露資料etc
改完之後 就大功告成 如此類推

原來有得咁

姐係hkbn個類都可以？

總之有email比你用 就可以改
因為可以用資料洩露問題要佢改

re美波：只要係有email service就一定可以咁做

例子：

我：我覺得我用緊個email有機會比人知道左 so 我想改
台：不如我幫你改密碼
我：唔得 我連個email address有機會比人知道左 我想改埋
台：咁好啦

綺禮係呢邊先好咁講 係果邊講會比人督灰

Ok

比人偷偷地repost

推下先

出mk

落雨⋯

i am a happy boy

不了

怕乜撚野

Feel到呢三日應該會有日發燒

細蚊仔咩

有冇人一齊係個邊玩野推哂袁生綠葉井狗既鋪上水

冇咁多流量開網頁版

忽

不了
對高登仲有感情

渣ga

太宰治

Hi
秒回左你

好撚難呀屌你老母

溫書溫到無時間留意新番
除左學生會長有咩好睇 想睇輕鬆既

未入過黎

夏目啦

利申冇睇動畫半年

咁入多d黎啦

無睇之前四季...

咁由第一季開始睇啦
真係好野黎嫁

New game

都係改返做火村夕

一到禮拜六晚就冇曬人

我長期都係要用電腦
費事拎手機，如果有電腦版方便啲睇post

星期一應該就見真張，當啲人返工返學法國冇左hkg+

所以an最好星期一前上架

推

謝

睇緊波

其實邊到有得睇

果個係me

訓先

電腦用acestream

屌你地個撚個都有分身

我都冇
利申：可以開

+1

今晚drink

好支力

召少啲妓

佢jj玩完

變性吧

An幾時開呀

今晚掛

WEB版緊

收皮啦 飲酒邊有嫖妓

成班現充

Web版冇得quote

我班手足係咪全部die撚曬

請你更正你既說話

55

一陣睇下先

成班分身狗

BTW雷姆邊個用左
琴日改名放左出黎 就即刻比人用左

呢個論壇玩分身有撚用咩

user蓄姆終於復活

蕾呀

星期日食飯真係好煩

呢隻都係改返美波好

起左個日本VPS

勁呀清

網頁版點覆人地既留言?

右下藍色logo

ABC

no hkgoldenla?

其實an版幾時出
唔想兩邊咁分散好影響討論

Husky巴高登叫咩名

收到風哩度有人幫到我

仲有幾個email既, 但唔想開
就算要開 都係等到12月中先開新AC啦
有人接手我D POST就得啦
已經唔想再同方丈玩遊戲啦
第2鑊啦 兩次都死得不明不白

連尼住表示趕緊工

見你係度留過名咁岩又見你開post
我地好記得入黎既人既名架

雷姆/愛密莉雅

哦比人ban到同admin好熟個個

我都死過3次

動物台大家庭

.................
長駐呢邊好過啦

究竟xposed7.0出先定係lihkg and先

點解會知原名既

xposed就快得啦應該
有人自己COMPILE左係7.0到用緊

之前整反迅雷狗bt都好似係叫Husky

都係我黎
已經算係半放棄
練緊C++ 寫到咁上下再去IMPROVE/寫埋做唔到既野
依家隔幾個月更新一次
不過冇續之前個DOMAIN
唔知點PUSH更新好
又要重新開POST

愈黎愈多人
好感動

BTW呢單野 方丈已經BAM左接近200人
依家可能過埋200

高登唔salt唔轉string 就咁直接save
如果要撞都係撞到2046

差十年同星哥

um.......有D野唔講得出黎........
不過可以講既
高登套SYSTEM真係好廢 零安全可言
最好咪用自己D密碼
亂打預設咩都好
要爆真係好易

太宰治呢

差3個

電器街

好耐冇見過
定係佢改左名我冇留意

你唔記得我同佢嘈完之後冇再入呢度咩

屌你老母

仲收到wind狂亂桂公子做緊社畜

zzz

懷疑井狗真係台主

台主又會比人BAM既

台主都係會然抽選出黎做

唔會囉

各位 我回來了

岩岩搭地鐵見到條毒撚開喇叭睇根dom seed

會，有個爆料post有講

不過證實左唔係

留名

早晨

Oh sor
無追曬

早呀雪糕冰巴/絲打

絲打

侍奉部邊會有絲

我藍絲

早晨

絲打

侍奉部邊會有絲

我藍絲
有丁既

幾時選議員

訓多兩個鐘開工

我開車接你啦

...

1 分鐘截取高登 Password

垃圾

名已改 你快d 拎番

唔係高登p時間唔怕中途比人搶？

我諗夜晚先係peak hour 掛

你不如改返約時間

好啦 又輕鬆改番

唔洗改啦 你自己用啦

你用返咪唔駛驚人認錯
你喺度我改番啦，我改完唔會再改

WEB版改唔到呀

借人部iphone 改左先

ok
用分身改左

新人留名

好唔慣咁快有人覆

你本身叫咩名

原本我都用緊雷姆既
不過我見Husky冇人用先轉 放番個雷姆出黎

講你都未必見過，我好少喺高登上水
係黎左呢邊先想多d 參與討論

本身仲有an既手足介未過到黎
所以呢個post都未正式投入服務

動物台侍奉部係咪大老師果個侍奉部

再高一個grade

本身叫大家庭不過唔記得邊個改左侍奉部
有人覺得係有人覺得唔係
不過都係形式黎嫁姐

駁唔到⋯

AN機用WEB啦
利申: 用緊

今日拎5X出街
原本都想上web版
不過懶

apps版好撚快

切繪=小埋>海老名>有錢女

海老名超多h漫

大波嘛

我係唔會睇咸濕野

法國re:re:好好聽

Re0呢

僕街

咁冇APPS真係唔方便既

通常留完名都唔見左人

四天王進階版

呢樣真

我改既

agger

又比ICT阿sir罰抄啦屌

洗唔洗咁惡啊

小埋＞wfc

7

惡就梗架啦

睇你鍾意咩聲優 就可以睇得出你係一個點既人

竹達

我夠識分析啦
鍾意花澤=on9仔啊嘛

釘宮

你就on9

應該係第一個挑戰失敗POST

鍾意釘宮同鍾意香菜一樣
都係動漫台少有高質會員

係釘宮帶我入坑

呢個web版邊個寫

唔配傲嬌仲撚正

inDream BB寫架
呢個睇落舒服好多

中2新田穢海屬於邊類

咸濕

中2種田/佐藤聰美

用緊and版

中2水瀨祈

AN版留名

有an版啦咩？

岩岩出左

唔係睇樣既人

毒到核爆

你老死遠坂凜都過左黎了，好似係

裝下先

搵人通知對面既an俠

有人想兩邊走
不過我應該會留係度

大家好 新人加入

X2

中二咩聲優牙ching

有冇人鐘意男聲優？

惡性評論者 皇天擊殺

mamo

估唔到啊ching

車路希

大家估下我係邊個

邊個咁撚斗膽用上條教主做username

澤城, 小清水亞美, 早見

雲加/美雲

我An俠過黎不為其他
我係黎收你個狗肉神父皮既

杉田智和

我發現an再一次比人迫害

藤原啟治，神谷浩史，小山力也，宮野真守
幾鍾意呢幾個把聲

成班轉哂名，搞bu清

第一次係咁架啦

我真心

唔認得

我係星dee呀

睇下其他手足有冇問題

🤔🤔🤔

ME係加隈美雲

Ciao mikumo

Lee hau sing gor

我另外果個老表十仔呢

小野係肥希？
咁上條係？

十年ching

細宰治掛

好亂

一黎就掛住同綺ching搞gay
睇怕都係

我梟博士覺得孤單

wtf

唔好唔開心啦 有排你孤單

唔好毀人清白

why

好多人呀
光宗小天使我好感動

你假光宗 呃我唔到

收皮喇
你高登叫咩名

係囉我都想知

初代井上麻里奈

有得解我就唔係毒撚啦

快d報上名來

睇緊致命復活

咁撚多綺禮
金閃閃呢

llc菲利普呢

溫書先

原來高登個post都1001左

南極企鵝係咪留係高登

女女女水晶梨啦

除左粒波細左d 其他真係冇乜挑剔

太宰治人呢

唔靚

夠西

最鍾意西女人

Emma

老泥妹

呢個post好咸濕

乜撚野啊

樓上bam得

比次機會

口音都唔正條女係鬼

手指甲黎下化

陳法拉

好明顯冇露啦tvb黎

好淫既post

這麼醜的女

現上線用戶數量: 117,357/163,160
呢個係咪歷史最高位

異靈靈異

抹下你個mon d精啦

其實佢個數係計埋陰間既人

我copy圖渣
我個mon好乾淨

阿租絕對冇造馬

上條當媽一定係太阻住

邊個太宰治啊? 我大佬叫夏目漱石 另一個大佬叫胡適

an俠留名

test

An俠搶唔到名都唔洗唔開心既

你地覺得迫害一個新人好玩咩

果個數昆人架

who is Husky

屌你地邊個打邊個呀，認唔撚到呀

係唔知上條係咪太阻治姐
優娜咪星仔

神父又開垃圾PoST

試緊API sor :(

中文

test2

原來博士玩艦隊

好想叫博士做hakase

curl test

我梟博士咪梟博士
我係牛河博士徒弟
雖然佢唔識我

好歌推介

博士仲有畫畫？見你在畫畫post留名

會唔會唔捨得高級會然呢個朵

仲有既,不過畫就好少畫都冇咩進步

改post名叫東雲研究所

我閱女無數 大家想聽咩故

有冇肥婆

我本人就未試過肥婆 不過識人食過肥婆

想訓

細蚊仔先會訓教

肥婆多數咸濕

抄post先覺得好好笑
我屌你老母死肥西真係戇撚鳩鳩無得食賓周
我唔該你認清一個事實就係 你條肥西有拖拍係奇蹟 無拖拍係正常既
你憑著80幾kg既身軀都有仔溝過你應該要知足、感恩
你比人飛根本係遲早既事 唔該認清事實
你ex當初可能係盲撚左又或者係悶悶地想食下肥膩野先試下你
所以唔撚好日撚日打埋d嬌情文 又share d港女語錄係度叫春啦
好撚嘔心真係 肥婆係度扮小女人扮嬌情 好撚核突
你d朋友比面你會like下 你d好姊妹驚你唔開心會安慰下你
但其實人地背後已經暗地笑鳩緊你肥西失戀狂叫春 係咪破唔到處所以覺得唔甘心呀
嘔撚心無d自知之明 死肥西

唔好咁衰話人美極 當年個肥婆除左肥左D之外真係無乜野 好彩有個老友幫我頂左佢 個老友教會識 自始之後我都開始信教會真係有好人

枉你用呢個名做username 教主唔信教架
仲要係比羅馬正教追殺

肥婆都有靚女架...識個唱歌既鬼妹 雖然肥 但係好有氣質 有人想知再講啦

我話教會真係有好人姐 又無話我自己本身信教 我都係逼於無奈先會識到D教友

教友唔好咩
講真有咩事都可以利用下班人
Sorry我都唔想用利用呢個字

訓唔著 有冇動畫介紹

夏目

星仔食一粒stilnox訓唔訓到

唔緊要wor 我平時幫人 都只不過係滿足緊自己想幫人既慾望 只要係人就會有計算架啦

我們大家的河合莊

講開又講
個陣校長帶我周圍食周圍玩都可能當左我係佢地女個代替品
所以話幫人唔會有所謂「好人」既原因存在

蟲師

呢度食藥既人分分鐘多過唔食

學緊
美波同美雲都係高手

血清定鎮靜個堆 ？
可以交流下如果係香港食到既處方藥物既話

可能個教友當年唔係為左我 幫我頂左件肥婆 可能佢本身就想食件肥婆

高手就唔係
大家一齊研究研究

會唔會係咁⋯

搵人整個list啦
唔知冰個打冰個-.-

下個sem take唔take 日文好🤔

我覺得係大學學歐洲語言會好d？

大致都認到既

宜家一日食50mg serotonin

靠你整個ok?

咩牌子

Take既話就讀六科 諗諗先

有何高見

訓
聽日射波溫m2數

好 等我試試佢

唔知
我覺得作為香港人係香港學日文既難度同門檻低好多
自學唔明又方便搵人問
可以既話係大學學d門檻比較高既例如德法西咁
我覺得姐

你讀咩

但係我作為一個毒撚刀唔識日文幾失禮下
我語文能力好廢 可能有course跟好d

小弟要陪修女訓了 早抖

Cymbalta 我岩岩個星期停左
戒斷果陣有心跳有頭暈
家陣冇事轉左食Lexapro

抑鬱症here

Same

Jo 抖

Same here
宜家重要返UCH覆診
之前睇私家好貴⋯
先知我之前食既藥好貴
好彩有學校社工同我插隊睇公立
不過個次逼我住左7日醫院

之後仲住過一次不過個次唔想講

細蚊仔先訓

綺麗快過我

日本語は、主に日本国内で使用される。

我都唔想 修女好痴身 我家陣冒住生命危險係佢隔離玩手機 一間嘈醒左佢 佢抐把鐮刀出黎劈我就慘

大家乖啦早d訓啦 佢聽日要開早家陣要訓啦 聽日再傾啦

屌啊婆仲好意思講

中文ok?

唔洗理我
試緊野 :(

其實隻隻藥都唔可以即刻停
我個陣停藥頭暈左一個星期
好辛苦成日想食返

我nanorape學識左直死之魔眼18+

點解gal區唔過黎既

(o・∇・o)

屌 動物台班友快D過黎
好想睇得番#狗同綠葉既動物台會係點

醫生係慢慢減啦
由2粒減到1粒
1粒又再轉做細粒d既
岩岩上星期停左

方丈開地圖炮開得好正

十年過到未呀

未撚驚過 我大把方法開高登ac
上次講果個方法係效率最低果個

咁你不如唔好講

有d方法會踩界....

公海個禿伯堅定流
以前10年好活躍
不過d小學雞應該連禿伯係邊個都唔知

我係小學雞

我信

開黎把鬼咩
雖然我遲下都要開

西瓜打飛機

開分身太無聊 除非做打手姐

起床了

風起鳥

係多左新人定舊人改左名？

改jor

食早餐先

我新人

貼高登account禾就信🤔

cd rom無ac

可以瘋狂用🤔🤔🤔

我係真光宗
見我咁低汁就知

今日20碎 有冇手足有野想同我講

後生仔至少仲有40年你捱

生日快樂

Pm講ok

Thanks 光仔 ＞///＜

生日快樂直仔

生日快樂啊

直仔生日都要計數

要趕essay

小直生日快樂
我每天都會在角落凝視著你

我都要趕project

回頭早岸

I know that feel bro
要寫一篇分析香港自殺問題既文

VPS邊個script會好d
我習慣左shadowsocks

不知有冇人記得我，以前(第7，8個 post ) 活躍過

btw 我係來留名的

點會唔記得你
Ust啊嘛

竟然有人記得我，好感動

想問大家點睇FF10既優娜, 娜娜???

悲

hi
btw 生日快樂

睇緊多啦A夢

做左2個半鐘數
打機hea下算

今日出ff15

🤔

綺禮有玩過

🏢🐷👴🈚️㊙️🐶🖕

有請樓主親自翻譯

又有新人
定係又係神父funson

好狗 😭😭😭

宜家先打得6百幾字

好耐啦wor 個女主最後變左

其實跑步戴con好唔好⋯
用緊博士撚

唔好

我勁少戴con啦
寧願忍幾年去做手術

我反而等緊去做植入隱形眼鏡

求link

食客三千之勢
海納百川
高質會員可以在此交流討論
無效忠問題
交友交心也可

此為理想

上左陣膠登
佢地真係好多怨氣

咪又係垃圾小圈子

搶唔到名都唔洗咁既⋯

藍髮女僕or白髮妖女 係咪gta post個大佬？

到底神父有幾多個分身

唔係 又屈

大波長腿呀
我次次玩RPG都整到個人係咁

真係天大既誤會 唔明你地點解咁講

賓妹炸

岩岩裝完MOD玩野

貼肥婆出黎咩居心

露暈bam得

花澤香菜, who

聲優

User呀

神父唔開分身

唔好開分身啦大家
以和為貴><

屌 邊個on9扮我

又一個月

岩岩搭地鐵見到個鬼佬仲著緊帶褲
望住佢性感既腳毛忍唔住摸左落去

AGGER

18782+18782=37564
美雲用日文讀下37564

Port 左了

想唔食一晚野⋯

Yes

網頁版

唔止呢個

貼錯地方,想貼比fd

好彩冇貼錯左,差啲貼埋侍奉部個post

介紹比多啲人識lihkg

我有兩個同學睇死lihkg好快收皮
冇轉到

肯定係an俠黎
我有幾個朋友平時有睇開post,不過唔想比錢買hkg+
一聽到出左新壇,再加我講舜仔啲仆街野,立即down app轉會

待奉部依家日益壯大

待奉部越強,梟博士越弱

上進XXX成功收待泰部皮

岩岩收工

出面個hcg圖post不得了 連我都覺得太過咸濕

仲返7仔？
小竹好掛住你啊

我有排

D圖係幾高質既⋯

Ho jeng

唔係太鐘意18+圖

反省下啦神父人地貼得仲落力過你

其實有諗過叫衛宮切嗣
但諗諗下有條友叫綺禮都是部了

衛宮士郎仲係未有

好想快D有lihkg plugin
習慣左唔洗禁F5

比個平台大家分享下姐

我梟博士法國我老婆背住我有好多老公

法國人濫交d

法式.....

開始唔敢照鏡⋯

有鬼啊

唔係啊好似太樣衰

佢到底有幾多個丈夫

美波咁可愛

有冇方法可以知高登果邊比邊個block左

唔好串我啦⋯

唉皮膚敏感

冇

你就要用....

開post問下咪知

安泰敏

劍指曇天

係咪用我個方法

笑撚死,開心哂

十年

yes

趕到第一個post留名

我差一格就滿

咁個邊正式唔洗上了

齊人不如大家打聲招呼先 多左好多人加入動物台大家庭

我係星哥

上條當麻 １６歲

又話整人名表

我今年10歳，小學四年級女學生

1.上坂すみれ= 加隈美雲
2.上條當麻 = 太宰治
3.金閃閃 = 金閃閃
4.光宗 = 光宗
5.神隱bb = 神隱bb
6.十年磨一劍 = 十年
7.美波 = 美波
8.言峰綺禮 = 綺禮底線
9.桐谷直葉 = 桐谷直葉
10.Husky = 雷姆
11.優娜 = 星哥(好似係

算啦唔好整表

影響感情

收到風你真人係個老mk

大家好
me新人

又留名

你地本身係高登有感情，會唔會唔歡迎新人

9up就ok

我地大家庭

大家庭啊

中野梓返緊學定點

做緊野
人工好低

我係廢青

一定係誤會 我真人係個教徒

我都好想做廢青 賤命

我們來到地獄的中心，是地獄最可怕的區域，更殘酷的折磨，人無法表達出那許多的酷刑。這裡囚禁的，是那些知道耶穌和上帝的話語；卻沒有活出上帝形象的人。包括有牧師、傳道、宣教士，信徒和各式各樣曾經接受過耶穌並且知道真理，卻過著兩面生活的人，還有冷淡後退的人；他們的受苦比任何其它的人，還要更甚一千倍。

呢個post咩class既人都有

細佬我中學都畢唔到業

咁有無有錢人 求包養
識自己去廁所

依度大部分人都唔洗撈
大把貨

唔洗撈定無得撈講清楚好喎

呢度拎白卡既人比較多就真既⋯

中三學歷都冇

我正常人

中三比人踢出校

比個真實例子比大家

我老表之前讀完書去左讀ive 讀完再報建造業
讀左建造業兩年定唔知一年幾 咁你讀緊期間其實會有糧出比你
然後佢讀完自動有公司請 初初一年就萬五六蚊個月
之後一年過後就1100$一日 仲要係完全冇人脈關係

佢做水喉

不要再說了

之後就開始做野啦？

我識人好似話建造業成日死人但冇上報紙

係 處於社會最底層階級

讀定做先？

廢青一名

做啦緊係
佢好似係監工？
仲之就係比人屌得好勁既post

廢話
邊個地盤未死過人

不過都要睇你做邊一瓣姐
你做電做水油漆咪安全d lor

哇屌死人好似食生菜咁
真係修橋補路無屍骸

正 wo

konami個ser又食屎

見到某堆人仲留係高登 真係嘻一聲笑出黎

苦練畫功等將來可以留家工作

小直例外ok?

我平時比較佩服兩種人...
一係識日文 二係識畫畫

呢兩樣我完全係冇概念

堆 我只那一群人

你睇我好我睇你好姐有苦自己知

把口講抗爭又乜柒又乜柒

見權貴一樣照吠
正義係不顧一切

果班垃圾會員 真係

講緊咩

唔知

搵人屌下姐 don'mind

我又廢撚事開名

開名

吾心吾行澄如明鏡 所作所為皆為正義

我呢d細蚊仔發下牢騷姐
放心唔關呢到自己友事

我老友太宰治唔會過來了 唔洗暗串了

嘻嘻 果個不嬲低質 我先唔會專登打野黎話佢

信耶教但係背後講人壞話 主唔會寬恕你的

講低質真係冇人稱職過太阻治
好彩佢睇唔到我話佢姐嘻嘻

雷姆仲係唔係到

點解太宰治唔肯承認我係高質過佢唔只一班

你地唔好諗住返去反攻某l_ _i台啊 唔夠人挑架

我係待奉部既amb唔識串dor
同意嗎

收島風歌姬小倉唯過唔到當

係咪有咩誤會啊

佢好似都唔想過啦

早兩日就知 你班動物塔利班想過去清算班反動派啦

點比你預測到 可唔可以分享下

大家唔好用奇怪眼光睇我啊
又要睇下香菜d圖片黎平復下自己心情

綺禮咩事

難得嚴肅小小姐

搵我?

聲優出樣 成件事就俗左

呢個真人都好似天使

我d情緒上上落落咁

笑得咁燦爛 我都信佢份人好真

邊張啊
可唔可以po出黎？

唔好po 有人會發晒茅

求相

係囉我都想知邊張

真人版呢

求香菜本人

原來我學校之前有起個forum
都有一千幾人上
後尾比上任校長打壓收皮
我而加想重新搞
php mysql 我已經熟哂
我想起簡單forum仲有咩要求

以前個forum傾得幾開心
見啲師兄話阿sir特登請假番屋企玩佢老婆對巨乳

唔好貼呀

光宗玩野啊

最簡單咪起Discuz唔洗教

屌 呢個真係
不過唔想拎中國嘢

其實我覺得幅相冇乜野
就算係好靚既女仔都會有醜既時候
連香菜燦爛既笑容都接受唔到
仲話愛佢
我覺得有d講唔去

it狗可唔可以教我點開百度ac 唔知係咪用乾淨雲比人bam撚左

一直用乾淨雲down gal冇事

QQ 咪得

瞓先

搞FORUM其實冇咩要求 小型的話
如果真係要PHP做forum既
一係自己寫 一係用SMF (個人黎講 算係OK 咪用discuz is ok)
其實成千人未必係問題既 一部機都應該搞得掂
我估最多都係Load balancing問題(?)

我QQ都收撚埋皮 家陣要電話短訊開

光宗可能唔太熟我
我n咁多次係出面講過果張圖係香菜既萌點

用開aria2c/idm黎down百度野

其實discuz有咩問題
不過我玩discuz個陣都7,8年前冇考慮太多
以前我開黎同小學同學圍爐

個陣陣好似係上緊al8 forum
唔知仲有冇人記得7bits論壇

呢個世界上只有香菜蜜同埋走火入魔既香菜蜜

唔用Discuz原因主要都係
1. 強國野
2. 太多垃圾功能

對我黎講 5.5-6.0真係最好既版本黎

雨宮天呢

詆毀雨宮天既都係狗黎

我地就黎變動物台第一個1001

動物台蛋白質最高既post

az女主 赤斬女主 食屍鬼女主 一週朋友女主

az果陣水瀨都係配公主隔離個妹仔

禮仔我地生bb好不

我唔可以發展多角戀架

邊個攻邊個受

唔記得吹奏EF添

淨係我地2個 is ok

同一年發生既事
最公式既講法係Sony幫佢R翻黎
務求以極速推一個好樣既女仔上位

但呢個係雙刃劍 出名就開始有消息話靠枕營業

點解配EF女主角個聲優唔紅

講你都唔識

我唔可以淨係鍾意一個人

始終真係要靠好多因素

條友真係配完呢兩套就收左皮

所以依家一線果班真係好難得

其實你覺唔覺有聲優會靠肉體上位

why not

咁我都覺得冇對與錯既

我有個願望
就係我想開下一個post

我今次唔搶住 未諗到想講咩

地獄少女第二季#17你個聲優有份

有撚計咩
真係一黎坐到正一正
仲要棒讀 比人鬧到飛起
依家過左咁耐 應該會好翻d既
不過始終我感覺上佢依家個地位好微妙
永遠唔會係最紅果一檔女一

Btw地獄少女其實都係佳作黎
有冇人係冇睇過

點解松岡可以咁肥

人紅自然發福

我行開陣睇漫畫先 bye

123

Aria2 龜速sosad

冇架啦
垃圾SER係咁

77KB吊住條命 準備重回56K時代

有d配開galgame

星仔未食藥既話秒回ok?

桐谷華

hi

有d名都唔係太熟
淺川悠算唔算

唔想溫書啊

曾幾何時的夢都忘了

咩夢啊

其實我想朝早前1001左佢

有時要逼下自己

係啊我都明⋯
但有時諗得太多

你有錢出國就話姐

我憧憬著中大
但到底呢幾年自己做緊乜
好想斷藥

一個成功既故要有咩必要元素?

有冇同醫生傾過呢個問題。

甜

男聲JPOP求推

一齊溫都得既

老聲岩唔岩

甜到邊種程度? 村上春樹果D寫埋扑野細節既 我寫唔落手

佢已經幫左我好多
我第一個醫生開成10隻藥比我食到我傻下傻下
轉左佢佢幫我甩到家陣淨係4隻

老聲OK 玉置浩二好正

可以既不過我幾科都要靠電腦

講笑
你覺得有咩野係可以令到人最有共嗚

我已經20
原本應該係外國但差d係美國夢遊果陣自殺
唯有返黎香港
不過我真係好特別地對香港呢個地方有留戀
要說為什麼, 我也不清楚

唔知 乜野都可以比我踩到一文不值 不能作準

淨係聽秦基博, 以前聽可苦可樂

靠囉 有部tab渣住黎乜都夠

平井堅
桑田佳佑
Me children

其實你係咪成日比人踩到一文不值

其實可能差d比人捉入青山
佢淨係一味開藥比我乜都冇理
所以有時有d人話好多精神科醫生係仆街, 佢就係人版
btw 你呀妹嫌我on9就有份

其實d藥真係好大影響⋯
食完外表差左諗野又慢左

咁又唔係 我D人際關係都幾完美 踩人暗串都好有分寸

記得最差果段時間自己照鏡發覺自己霸氣盡失, 好想打爆塊鏡

個陣我都自殺過比白車送左入院
之後差d比人捉返入精神病院

其實以前我處理人際關係都唔差
但做唔返自己
已經唔知自己真性情係點

得手提電腦⋯

睇過啦
公立CP wfc?

我日日都想打漸爆塊鏡

我係入面見盡世面
咩人都有
一陣講

自己就係自己 就算做左乜都唔會改變 最多做唔返以前既自己 因為人不斷進步

老老實實1千蚊一次真係比唔起
窮人真係唔好有呢d病

其實我都好想將自己一直ff既野寫成故事⋯

差100
幫幫手

之前寫過 但係過唔到自己個關 D人話我平時寫D野幾好 我都睇到好多缺點出黎 頂唔順

茅原真係幾正

你寫野有冇話咩技巧

芽野愛衣就識

算有 有睇過下書 算係學到野

拿拿臨推爆個post
廢事比人見到
我f.5開始發覺有病, 睇左醫生情況反而每況愈下
係我有一日(半年之後)on99睇完精神科醫生, 撞到我呀媽以前個心臟科醫生
佢見我渣住咁大包藥就火都黎話我果個精神科醫生想謀殺
之後介紹左新果個醫生幫我, 呢個醫生好人黎
精神科正常都係開藥比你就算, 呢個醫生會用半粒鐘慢慢同你傾
跟住用左一大段時間adjust自己心理, 周圍搵人幫, 搵人傾, 得出自己想要d咩
但係果陣岩岩好返已經dse臨近, 冇讀過書裸考, 15分
之後我用一年自修, 出去跟晒補習名師, 死讀爛讀, 圖書館10am開口我溫到9pm, 朋友約我我推晒, 我話想入u
但平時都好地地, 我入到去就驚到仆街, 個腦完全空白
我以為有d人話考試果陣乜都唔記得一撚定係藉口, 條友根本考都冇心機考
點知我真係個腦吉晒交白卷
不過最後我係升左1分既
原本諗住讀asso黎讀上去, 點知同個professor炒大獲佢肥晒我, 我其它佢冇教既科A晒
最後諗住過外國重新黎過, 點知自己夢遊自殺
結果回流返黎, 一事無成

差100根本杯水車薪

不過其實到呢一刻我都覺得自己安慰到自己既
之前我做唔到 成日淪陷

其實咩叫意流式
唔知有冇記錯名

我開啊唔好搶我

意識流好難 要作者同讀者岩電腦波先得 寫左出黎讀者又唔一定get到 eva tv 最尾幾集我估都算意識流

有時我覺得如果自己唔肯面對自己
唔肯adjust自己既話食幾多藥見幾多cp都冇用
不過有時adjust完last到幾耐又係另一回事

講講家庭背景
我呀媽過左身
我2個呀哥都係勁野
一個讀中大, 一個讀Imperial
得我一個陀衰家
我retake果年我老豆一個比老母果邊d親戚屌到反皮話佢由我自己黎
我真係好撚嬲我人生我負責你鬧我老豆做乜?
你估父兼母職好撚易? 我老母死左頭半年我老豆由以前一個硬漢變到日日攬住我喊你地又明d咩?
鬧佢做乜撚野呀仆街

我見識過有人用電影技巧寫作文
你記唔記得咩名 我一陣都搵下

我同你好似
我沙士個年老豆死左
其實唔知係好事定壞事
呢個人帶比我既只係唔好既回憶⋯
到中學個陣比人關心我都好難去接受人地好意
好驚對方無啦啦唔再關心我
1999

我個陣係intranet
Send email罵某幾個老師⋯
Send晒比全校

我中四果年呀媽過左身

講真到今時今日我都好後悔
唔明點解自己會做左呢d野
傷害得太多人
有時真係一諗起就想喊
明明佢地真係好照顧我

找個機會, 執得靚仔少少
同佢地道個歉吧

我諗起啦太阻治
係蒙太奇技巧

我宜家成年垃圾過街老鼠咁係人都認得我
冇資格同佢地道歉⋯
起碼入到大學先⋯

最撚好笑係教會個牧師問我同身邊班人
我地叻d咩
有一個答畫畫一個答音樂
我真係好撚仆街, 起晒鋼話, sorry好遺憾我唔係d咩人, 冇藝術才華又冇音樂
有既就只有比較慎密既思維同邏輯
哈哈哈哈哈哈哈

那只有奮起繼續走下去

有時其實都唔知問題出知邊
好易起鋼就真⋯
個段時間個人真係好敏感聽到咩都

依種技巧好似有用過

所以幫手推啦唔想比更多人見到

其實你覺的四字詞作文係咪必要

No, 一定係No

我都唔知點樣約佢地啦
佢地都block晒我whatsapp
好似係醫生叫

DSE呢

醫生叫
著靚仔d自己走入學校搵佢地

No, 一定係Nononono

第幾頁

我好撚驚冇3
下年要背20篇文
我死左去算

無野係必要既

老實說
跟我個個學校社工唔鍾意我
成日玩9我

SELF PRODUCER 我有開黎聽啊

岩既
但我唔知改文既人係點諗⋯

唔駛背
雖然呢句野由我講有d冇說服力

的確係

我地一齊走吧美波
你住邊

日文黎 ？

走去邊 ？
我油塘

dse 作文 on9的 我作文2左可能都係自己攞黎
似是而非既意識流真係試都唔好試

我有師姐用意流式比教畜改3
Appeal 5*左
經左2層人改佢篇野好似

努力讀落去

聽講你好鍾意日文咁有冇學啊

dse 中文垃撚圾
冇e科我唔洗retake

屌我堆sba冇晒用
到底為咩當初咁努力做

姐係本身讀緊專科 ？

我無心考無appeal 篇野係我角度係幾靚

最黎入返poly啦你

可能得你先感受到既野

講真我知我tritake咩事
呢到都有人成日笑鳩我
但我有咩出路呀

修詞意境 19dse

出黎cwb食餐飯去下圖書館溫書咁

我數學仲要睇you tube ar

唯有扮聽唔到比人笑

唉

我睇下點開post先

終於做完份project
夜晚7點做到而家

LIHKG d開post code係咪同高登一樣？

仲要比人free ride左另一份project
全組5條友
要做1個powerpoint同1條片
成個powerpoint都係我做
條片另一條友整

篤人出黎囉

我有個朋友都比人free ride
佢成team人英文都唔掂
就算佢叫我改最多都係改下式者重寫下d好錯既位算
根本差到要成篇重寫
題目又搞埋d搞死自己既野
因為grmmar問題去寫堆冇邏輯既野肯低比低分

我都想知

係咪都係1001爆

其實佢地知唔知自己freeride左人

係
我開

ok

光宗中二+好好恰
好似係

係靜環境果種滋滋聲對你地影響幾大?

點解咁多人比人freeride到啞忍

其實耳嗚仲大影響

1

2

3

我好少耳嗚

快d爆

我靜就會
不過近年冇咁嚴重

爆爆爆

升升升